開車開冷氣唔行，再訓著係咪一定死到？

想知

推

您可獲得協助，立即找人傾訴

生命熱線

時間：24小時。語言：廣東話。

瞭解詳情：2382 0000

請珍惜生命，謝謝

唔會

換冷氣泵

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

算啦，其實要搵都會搵到答案，係睇幾時做，多謝大家

Plini，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有咩問題 好多人都係咁

屌 唔好死啦
用晒成副身家去叫雞好過 叫完雞就會發覺世界好美好

認真mode: 死解決唔到問題 有咩咪朋友家人一齊拆掂佢囉

移民解唔解決到你嘅問題？

咁易咩

認真答，唔得。得嘅班狗死咗十世，咁鍾意係車蛇皇

唉

咁樣夜晚班的士狗死曬

唔得，試過係車訓足一晚

有冇玩開瑜珈球？